[討論]咁啱見到有關旺子 不反對通知書的申請人記者會

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

[香城online]傳令兵的技巧和心得

1. 好大機會申請唔到不反對通知書
2. 遊行時間由9PM 變 7PM
3. 遊行人數由1萬人下降至5千人?
4. 用不同原因要求增加糾察人數
5. 要求主辦方買不底於650萬的保險(傻撚佐)

屌 旺角遊行都無人理